覺唔覺女仔房真係好撚亂 :-[

啲女人好似完全唔執房咁
見過一次真係幻想破滅

我平均一個禮拜執一次
完全接受唔到間房可以亂到地下有雜物

樓主係咪毒撚，好少機會入女仔房

我間房不知幾整齊
係有一角d 污糟衫疊到成坐山咁高

你咪鳩up啦

之前高登有個絲打自爆有幾污糟嘅post
好撚恐怖
食完嘅杯麵，用過嘅M巾唔掉
反而男仔房仲整齊

女仔房仲亂過男仔，係真的
我叫條女執下佢，隔一陣又亂哂

講到好似男仔房就一定乾淨整齊咁

有無圖睇下？
未入過女仔房好難討論

係囉 識個男仔朋友啲衫摺都唔摺就亂掟入衣櫃 唔夠位就堆哂去張櫈到

same here

比d例子睇睇先

me

真係好撚核凸

摺衫啦 洗完又俾你搞到成住梅菜咁

今年換季係件褸到搵到上年唔記得扔既m巾

男仔剩係打機
會有幾亂呀

你就毒 我十個fd九個間房都好似打仗咁

睇字都已經接受唔到

我間房好整齊 我哥哥弟弟間房又亂又污糟

唔覺喎

講咗咁耐 圖都冇張

我想知白色紙箱下面個條粉色野係乜

我係乾淨衫一棟咁擺到污糟

好想塞個頭落去 瘋狂咁索

發咗霉未

其實睇人

執完又會拎返出黎又亂過
所以冇咩事都唔執屋
利申 藍絲

條女間房不知幾整齊😂

可唔可以解釋下點解唔拎去洗呢?

有時只係著左一次
諗住放係度遲啲再著

我明呀

邊個話？你有冇見過玩音響玩結他男仔？一樣可以好企理

可唔可以改變下你地既生活習慣

要亂到自己都頂唔順先會執

做過大學宿舍tutor就知 女仔房比男仔亂勁多

Ex 次次襯衫搵野拎哂出黎勁亂掉哂上床、等工人執

我自己就頂唔順亂嘅 一亂就會做唔到野所以成日執
但啲同房真係好撚亂

本身男人啲野就少過女仔
我覺得女仔房亂少少都可以接受

但絕對唔可以污糟
污糟同亂係兩件事黎

應該成屋老鼠

識幾個整齊既女仔都唔會有男朋友
相反亂到乜咁既都有仔

咪都係睇樣，唔通個個都實地考察左間房先溝

絕對明

我係絲 試過成地都係書 執都懶得執 食完啲外賣就咁掉係隔離 懶到垃圾桶都唔想行過去

仲有我啲衫一係就咁掉入衣櫃 一係就堆係我張床嘅角落頭

講到好似入左佢房先決定溝唔溝咁